Решение команды Revolution

Фокус прототипа
---------------
Ключевые кейсы, на которых сосредоточен прототип - сохранение контекста при смене канала, связывание аккаунтов, переиспользование коллективного опыта операторов, ориентация на удовлетворенность клиентов, скорость обслуживания и общую полезность.

Сделано круто
-------------
UI
Игрофикация: вывод текущих KPI оператора на экран: скорость, удовлетворенность, карма.
Очередь обращений с поддержкой приоритетов и восстановлением диалогов
Получение цепочек диалогов из Вк, наполнена база реальными сообщения из службы поддержки в Вк
Связывание аккаунтов в UI в случае многоканальности, подготовлены данные для связывания из Вк - набор ФИО друзей, все открытые идентификаторы
Подтягивание профиля обращающегося, подготовлены данных для Психопрофиля
Возможность ответить в личку Вк
Автоматический подбор похожих ответов среди успешных / полезных
Оценка полезности своих ответов и ответов других операторов (вслепую)
Частотник категорий обращений
Корпус, частотный словарь корпуса, доработанный вручную

Не сделано (круто придумано, не хватило пары часов)
---------------------------------------------------
Психопрофиль:
    формируется из: названия групп, возраста, пола, образования, работа, количества фолловеров
    считается rule-based и/или кластеризацией
    отображается иконкой в дополнение к фото/аве
Расчет KPI оператора:
    1. скорость ответа на запросы - сумма задержек между вопросом пользователя и ответом оператора
    2. удовлетворенность клиентов - сумма последних сообщений пользователя с положительной тональностью
    3. карма / полезность = сколько ты раздал "спасибо" и сколько "спасибо" получили твои ответы.
Диспетчеризация очереди:
    Диалог, на который ответил оператор, пропадает из других очередей
    Оператор подписывается на обращения при помощи указания тэгов
    Приоритет формируется из количества просмотров, количества фолловеров, тональности, категории, канал
    Закрытие обращения
Разметка обращений и людей
    rule-based категория (в т.ч. "уходящие")
    степень тональности / экспрессивности (словари экспрессивности)
    психопрофиль (возможность оператору выбирать, специализироваться на типах)

Репозиторий
-----------
https://bitbucket.org/ignusin/hackathon-megafon

Команда
-------
    Яков Гнусин
    Владимир Алемасов
    Юрий Усок
    Юрий Аникин
